apps store更新完嘅apps入唔到去！

有無巴絲打都係咁

推